傳聞甘寧把刀-鐵碎牙係由維吾爾族人打造

ching ho ball

刀你老母牙😤😤

辭煬太陽能？

teeth your lomo

做乜鳩

鑄造定打造呀

甘刀碎牙吾你老母

同電話禁極刀齊名

鑄造同打造係唔同技術，打係加熱金屬再打到變形，鑄係要溶咗d金屬倒入模內冷卻，打造武器唔可以話錯

利申 有睇it will kill

傳聞咁寧把都鐵歲啊係由維唔爾族人打造

ching好叻牙😀

玩都悶

甘你老母

你刀系？我劍系

over左啦
加水蛇春先多個吾字
重作

刀緊係用打造啦

刀呢啲係鍛造 所以先有鍛煉呢個詞語
唔會有人講 打造 最多話 打鐵

所以：打你老母造咩 用埋啲匪話蝗語

發神經

宋 吳自牧 《夢粱錄·嫁娶》：“若富家官戶，多用金銀打造魚筯各一雙。”

《水滸傳》第五六回：“小可是祖傳打造軍器為生……若要打造，便可下手。”

魯迅 《花邊文學·刀“式”辯》：“這或者也難怪，不是 日本 人，怎么會掛‘ 日本 指揮刀’呢？一定是照 日本 式樣，自己打造的了。”

中文有好多同義詞嘅，鍛造係啱，係咪唔代表打造就錯呢？用打嘅方法造出一樣物件咪打造囉。

至於咩打造品牌乜乜，樣嘢都唔關打事所以咪錯囉。唔洗反到蝗語用過嘅字就唔用嘅，用係啱嘅地方就得

你都戇撚鳩 文盲就去讀多啲書啦